2018年夏季日劇討論(3)

星期一（月曜日）
富士月21 《絕對零度 3》
東京月22 《LAST CHANCE》

星期二（火曜日）
富士火21 《健康而有文化的最低限度生活》
TBS火22 《繼母與女兒的藍調》

星期三（水曜日）
NTV水22 《高嶺之花》

星期四（木曜日）
朝日木21 《禿鷹》
富士木22 《GOOD DOCTOR》

星期五（金曜日）
TBS金22 《CHEER DANCE》
朝日金23 《dele》

星期六（土曜日）
NTV土22《Survival Wedding》

星期日（日曜日）
TBS日21 《在世界角落找到我》
NTV日23《零 一獲千金遊戲》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2018年春季日劇討論

第97回日劇學院賞

最優秀作品賞
1. 大叔的愛 （讀者第2位；記者第1位；審查第1位）
2. 黑色止血鉗 （讀者第1位；記者第4位；審查第2位）
3. 有家可歸的戀人們 （讀者五甲不入；記者第2位；審查第5位）

最佳男主角
1. 田中圭／大叔的愛 （讀者第2位；記者第1位；審查第1位）
2. 二宮和也／黑色止血鉗 （讀者第1位；記者第2位；審查第2位）
3. 藤岡靛／基度山伯爵 （讀者第3位；記者第4位；審查第3位）
4. 坂口健太郎／SIGNAL （讀者第5位；記者第3位；審查第3位）
5. 池松壯亮／從宮本到你 （讀者五甲不入；記者第5位；審查五甲不入）

最佳女主角
1. 長澤正美／信用欺詐師JP （讀者第1位；記者第1位；審查第1位）
2. 中谷美紀／有家可歸的戀人們 （讀者五甲不入；記者第2位；審查第3位）
3. 杉咲花／花後天晴 （讀者第3位；記者第3位；審查第4位）
4. 吉高由里子／伸張正義 （讀者第2位；記者第5位；審查第4位）
5. 菜菜緒／惡魔小姐 （讀者五甲不入；記者第4位；審查第2位）

最佳男配角
1. 吉田鋼太郎／大叔的愛 （讀者五甲不入；記者第1位；審查第1位）
2. 林遣都／大叔的愛 （讀者第1位；記者第4位；審查第3位）
3. 竹內涼真／黑色止血鉗 （讀者第2位；記者五甲不入；審查第4位）

最佳女配角
1. 木村多江／有家可歸的戀人們 （讀者五甲不入；記者第1位；審查第1位）
2. 葵若菜／黑色止血鉗 （讀者第1位；記者第5位；審查五甲不入）
3. 內田理央／大叔的愛 （讀者第2位；記者第3位；審查五甲不入）

最佳歌曲
1. 小田和正《この道を》／黑色止血鉗 （讀者第1位；記者第5位；審查第2位）
2. 無限開關《Revival》／大叔的愛 （讀者第2位；記者五甲不入；審查第3位）
3. King & Prince《シンデレラガール》／花後天晴 （讀者第3位；記者第1位；審查第1位）

最佳編劇
德尾浩司／大叔的愛
官方只公布第1名

最佳導演
瑠東東一郎、山本大輔、Yuki Saito／大叔的愛
官方只公布第1名

特別賞
《大叔的愛》的Instagram帳號—「武蔵の部屋」

下載同線上睇

季季都是田中季

再放先

不了

富士木10叫做岩岩好好足一年
但係4套得一套隔離飯香係原創劇本

見到山崎賢人做到成個弱智仔咁都唔想睇

其實我覺得樹里仲似係主角

睇到第四集都係差唔多套路，其實開始悶。

認同樹里仲似主角

我覺得佢都係捉錯神 都係觀望下先

唔知係原本計劃好定碟賣得好

下町火箭繼續有我同竹內涼真

好似無第一集咁誇張 睇落似弱智咁
不過唔排除係睇得佢耐 慣左
都第五集了

每次睇都覺得好正

腎仔第5集 12.2

有輕微機會挑戰下大波遙做今季收視冠軍

大波遙果套可能重有得升
腎就難d

原本我以為美波無時間拍

禿鷹跌左

上集發生左好多事 但有啲位都唔係幾明白

高嶺之花琴晚睇左第三集，一堆懶係野既朱古力理論好造作，反而肥仔既轉變就好輕咁帶過，男豬既line好似有魔力咁，講兩句就勸到個肥仔。

已經超額完成啦

點解里帆bb果套咁唔收得 睇左四集都覺得ok 係題材冷門啲姐

已經講左兩個死因
吉岡+題材

下季又可以睇涼真

講真我就咁聽個名同睇下劇情簡介都冇乜興趣開

本身因為吉岡先睇 但其實劇情比想像中好 嚴肅得來都有笑位溫馨位

未播都預左野島亂咁黎
實際出街真係同預期一樣

算啦 重點都係睇石原

發覺石原套套劇都係得佢係重點，其他完全無亮點

真係好難挨
d對白好似睇緊middle d叫春文咁懶係有深度咁其實9唔搭8

都唔係好算啦
愛情片果兩套其實講愛情果part都幾高汁

佢都老是常出現 今季冇劇但有電影

咩電影

接近係

佢靚仔所以仲可以

雖然見到第一頁有巴打話 GOOD DOCTOR悶
但係都算好感動呀

老實講，佢唔講副院長要滅小兒科條線其實會好睇好多，我寧可佢集中多D 講小兒科，
或者講下其他同事或小朋友病人點樣接納腎仔好過。

睇到而家第四集，我仲係覺得佢既角色只係一部放係手術室既病例google機

君主先發制人 譯名好鳩

有美波

冇留意 又真係幾鳩

香川照之開左個Twitter

個仔高過自己

完全同意
完全無興趣爭權條線
以為劇情會focus響腎仔個自閉症
點樣去融入小兒外科
同事同病人又點對佢改觀
點知so far呢幾集除左係一個好看護同一本好字典之外
就無其他作用

暫時都係覺得美劇版本最好
有性趣可以去睇吓

睇下面d留言，係咪d外國人認錯佢做香川真司

塊面瘦咗

又靚左

成熟咗

有張三條女企埋一齊 真係處刑嗰兩個

諗起石川恋同橋本環奈張合照

隻腳掂唔到地

因為劇情唔夠推佢果D理論同叫春文，佢突然一輪咀咁講就會...

套劇著起套女驚制服揹著backpack成個小學生咁

美波細個

邊個話細個靚 大個唔靚㗎

狂賭笑得唔好睇，笑容要練下

我諗好多人同女老闆娘第一集觀感一樣
覺得拎社保果班無好人 咁樣根本唔會開第一集黎睇...

竹內涼真 生得咁高但內裏係細路仔黎

咁先可愛嘛

Unnatural已經唔係啦

所以呢套石原都唔算搶鏡

集集都比人誤會同渡部叔玩cosplay

爸爸活

呢套家元好出戲 成日記住欺詐師嘅佢

雖然凹咗入去 但樣嚟講真係最突出

長澤短髮真係麻麻

橋本後生過另外兩個十年有多
咁比有d唔公平
再者另外兩個有波有長腿

Middle 叫春文

講全盛橋本真係完全唔夠長澤砌

橋本我最多會用可愛嚟形容
唔覺佢有幾靚

今集good doctor好高質

同日劇無關
純粹睇完砂糖同奶遙一齊宣番
覺得佢地幾襯

而家正面笑個樣會崩壞左

狂賭就係要笑到崩壞
唔係點顏藝

唔關套戲事
係佢本身個樣已經唔可以咁樣笑

你講緊咁樣

成個阿姐咁

美波同正孝一樣 一笑就出事

今季最佳我投硬後母

正孝啲紋好可愛喎

高嶺2姊妹上集先嗌大交 今集又fd番

長澤當年一套求婚大作戰真係女神級

mk仔開掛嘅故事

多田

藤木直人明明坐係度一齊睇回憶片段等結婚，睇完隔離條女就變左心

美波都好可愛

咁仲算唔算新娘結婚了 新朗不是我

有冇人睇過佢套流氓蛋糕店？
嗰陣既佢都好正

集集都西面無表情

好彩SP終於搵到個門當戶對既
最緊要食過長澤BB

山P不嬲面癱
咁多套係咪得野豬妹同命中注定的人係有表情

扮弱智果套

呢2套山P做出位既角色無包袱放D做得好正

做翻自己MK啫
btw池袋西口公園嗰陣係幾靚仔

正孝笑先得意喎
美波一笑就變劉玉翠

ハゲタカ 今集勁好睇
仲以為澤尻唔會再有戲份添

屌
一陣變左橋本唯唯咁個腦自動識切換

川榮李奈嘅角色唔知有乜用
雖然好好丁
成套好似得吉岡同埋佢前輩有case忙咁

川榮西樣

覺得龍櫻時靚啲

原來唔係得我一個覺得似

但最後佢走去人地公司樓下同人講
佢要開過間基金公司o個時
隻眼紅哂好似想喊咁

軟飯男真係幾好睇
西口果d吹頭shot開頭以為同一個shot 望望下套衫又真係唔同
究竟最後係咪會一齊去搵波波食老綜

點睇第三集dele

你們會係viutv 個網睇定邊到睇？？

Viu 琴晚12點已經有

Viu個app睇，希望多d人睇佢繼續買多d劇

viu都算好快 即晚update

依家仲係太少劇啦 清係幾清嘅

我bt, 反正仲有giver同動畫, 都係開bittorrent一次過dl哂方便D
呢集中間可以鋪排多D, 兩個店長同個舊bf個bonding唔係好深刻, 戲睇到既都係突然講出黎係監視, 係犯, 係年年見一次咁

想問未解決之女值唔值得睇
自己睇完border之後幾鍾意波瑠

唔算好推介 不過不失

有d case有d無聊，係睇住鈴木京香一圇嘴係段文字到推理/連埋d hints既位有趣dd
同border差好遠，如果為睇個人睇既就飛住睇都撐得住既 或者睇埋border個sp先

之前講嘅 中川大志 乂 浜边美波 校園劇
就係狂賭之淵

啲case好牽強
係睇波溜

如果睇完 異常犯罪搜查官·藤堂比奈子再睇
見到波溜做2個完全相反ge差婆
會覺得佢幾勁

Good Doctor 今集好感人

佐野瘦翻正咗

戀之月幾有味道

橋本其實都有D嘅
未發育完成可以期待下

高度除外

又要提比石川戀處刑

兩套都係扮弱智

dele算高收視?

今集dele
去到一半比假希望我, 仲以為會剪走個柒頭
其實我覺得前2集麻麻地, 估唔到去到第3集又幾有意思

dele 上集個bgm 用band /jazz 今集用 弦樂

個鎮個種古舊/破落感好正
之前去鳥取都行過呢啲冇咩人ge鎮仔 好正

個故事好感人

仲以為菅田有得修下個頭 點之都係一樣

dele仲以為會剪左個頭先要搞成咁

今集好正

睇第一集以為套劇又係做推理破案，點知係賣溫情

個個都想佢剪

係所以我覺得佢第一集根本唔應該咁寫

有幾多人睇完即刻search 5支玫瑰代表咩

唔知佢baby fat 定有料到

屌,咁大個柒頭唔剪,都冇鬚,剃乜野

肥妹仔,有d潛力嘅
睇佢自己造化

劣左繼續紅 佢都冇乜好驚啦

我有

咁柒下集死個普通人既話邊有人信係佢親戚同事

我

我都有

老婆扮死冇乜後生睇咁

橋本光 cosplay girl

高橋光，記錯

新post lm

好多個意思,邊個真

我用日文search係話能夠遇到你好開心，感謝能夠遇見你之類

Good doctor唔係唔好睇 但唔係好頂得順腎仔

我見人都係咁講

幸色的一居室都幾好睇
有無巴打都有睇？

好似白痴仔

可能因為現實生活有同自閉症嘅人相處過
睇個預告都頂唔順

睇border睇到有啲恐怖同驚

好正喎 琴日先岩岩睇埋贖罪
而家追梗mr. brain

就係因為你我先去睇

佢好睇之處係 你以為睇到死者一定無哂驚喜
但編劇又可以將案件複雜化，而且合情合理

不過成日都停番

SORRY 想問大家有無睇TRICK（圈套）
第1-3季係咪都高質定睇某一季

3季都ok

不過套野太耐歷史
啲畫質唔好

想睇推理劇
但mr brain 麻麻
咁睇trick先

佢似一個真人發聲百科全書

識呼吸既病例GOOGLE機

Siri

原來j2開始播當家姐姐

前日開始播 花束を君に正到

十X歲很少...
比預期好看

我同朋友望極附近都冇同齡人
仲有啲人電話響 出出入入

是有點嘈
榮倉奈奈扮死
安田顥驚嚇樣

日本啲新聞仲係度吹奏佢呢套做得好

我覺得佢扮得幾似

之前野木話新劇係新電視台新主演新STAFF
岩岩有結衣FANS問佢係咪NO GAKKI
佢覆返話NO LIFE

應該主演唔係結衣但係有佢份

啲自閉症係咪真係咁樣

中學對左個自閉症同學幾年 可以話你知
完全唔係

上左拿乜原來
好冇睇？

Mr brain 建議直接睇仲間嗰兩集
好正

繼續追：幸色一居室、dele、禿鷹、絕對零度、健活
三集棄：高嶺、腎仔好醫生
一集棄：軟飯男

季尾補番予定：繼母

接受唔到繼母個預告

三集棄同你一樣都係有GOOD DOCTOR份
主要係頂唔順腎仔

第四五集十分感人
而且腎仔開始成長同埋同事續漸接受佢
如果可以睇多兩集先棄啦

第5集真係睇到喊

我自己就
繼續追：幸色一居室，dele，Good Doctor, 軟飯男，繼母，Cheer Dance，近似婚外戀愛

儲埋幾集先睇：禿鷹

一集棄：高嶺

有無人有睇戀之月？想知好唔好睇

幾好笑 兩個都好得意
係扮死個理由有啲鳩

同問 但唔見有字幕

楓林有頭二集

搵下先 想要下載

J2夜晚播繼母

睇左頭2集，都ok
個女主角個feel 有d似吉岡，但無咁靚

絕對零度睇得幾舒服
唔係話超級精彩但四平八穩

情色小說家同戀之月啲畫面都咁露骨

真正既孽緣

直頭係劣化版吉岡

後面果套還可以
前面果套睇到去男男口交接受唔到棄左

情色小說家當笑片咁睇

德永幾正喎

daisy luck個look最正 戀之月同健康xxxx兩套都差咁啲

男男個到我都頂唔撚緊

景子

景子新角色！朝日台9月推出 北川景子 主演SP劇『指定弁護士』，北川初次挑戰律師的角色，將以成為系列劇為目標！編劇：『名偵探柯南』劇場版：櫻井武晴；共演：北村一輝、江成和己、生瀬勝久、中村梅雀、羽田美智子、松重豐、石橋蓮司。描述在京都的一對律師＆檢察官調查案件真相的故事，北村飾演檢察官橘慎二。

頂 有冇咁啱

繼母MISIA首歌真係好尾機

北村一輝同景子

同仁醫個首有得揮

差d睇左北村一輝演護士

生瀕勝久會唔會又係做三木律師嗰一type

Dele第一集同第二集差咁遠既
未得閒睇第三集，但係如果後面都係同第二集同一水準既話真係超級神劇
第一集直接當黑歷史忘記咗佢算

第一集係俾日本人睇ge入口作

第三集都係同第二集一樣咁神

新川優愛個套都ok, 但個五件男好似土咗d

第一集我覺得好無聊

一播完見成個fb都係度吹奏 我真係R晒頭

第二集就真係好睇好多

第一集係離撚晒譜偵探劇 睇完好失望

啱啱先睇返good doctor第四集
睇到有啲眼濕濕
個𡃁妹幾好戲

第二/三集個bgm 已經好正

第一集純睇菅田

第二集精彩

第五集都好感動

一齊唱紙飛機個part睇到流眼淚，見到個細路白血病復發但都有咁多人支持

呢套啲小朋友個個都好好戲

第四集個妹妹超好戲
第五集akb48首歌又係好感動

第一集唔差嘅 節奏幾好 冇悶場
不過2,3集先係套劇精粹

星屑リベンジャーズ都有出字幕

開頭以為佢好科幻 講電子遺物
點知睇左3集都唔係果回事

點都估唔到係溫情感動類 最一開始仲諗住佢兩個一齊會係派膠作

山下智久仲似啲

夏菜 橋本 masami

4p ok?

新八同伊利沙白

DELE真係幾有味道，可惜日本收視差到咁.......

一早起身見到石原咁樣訓係你隔離

再嚟多劑

唔知佢原著係咪呢種路線
但開頭睇簡介以為係果d幫人執手尾抹走人歷史果d劇

執到唔落床

最個張

暫時只係將遺物變做電子化開頭，用個主題用得唔多夠盡。

睇黎到劇終都唔會轉髮型了

呢個已經好過之前再長D嗰陣

黎緊果集好似都唔會係個主題

其實係菅田自己搵野嚟做姐

山田本身都係收到order到時
double check完就dele

山田冇腳出唔到去八卦咋

山田平時無order有咩做

聽歌
出fan club function

會唔會有一集講佢打勇鬥

第一集咪有
佢個啲叫擒拿手定合氣道？

打輪椅籃球
可以同市原隼人黎個crossover

就快上

又有美波

唔多想睇肥雞 但好鍾意原著

肥雞塊面方到呢
原著好睇嘅,但收尾就有D可惜,感覺係草草收場

第一集係拍攝手法好重電影感

小田切讓個套睇咗一集都唔錯

義母第五集，竹野內豐D 戲好到呢
作為父親，佢呢集真係好有共嗚~~

型到仆街

我都有睇原著

菅田個頭同dele果個一樣

呢套我有睇拍攝 (去日本旅行時係讀賣樂園遇到)

佢做慈父真係好正

明明好老土，但睇到眼濕濕

岩岩先開啦啦隊
老土但鍾意睇熱血野
好彩臭西鈴咁少戲份

呢套真係唔錯
講夢想講熱血呢d已經係老土到爆既話題
但呢類topic對我黎講係百看不厭
更重要係美女如雲
連小田切讓老婆都係靚女
（不過新果集劇情離譜得滯）

啲歌幾好聽

每集跳一首歌

呢套野勁在佢係一個拍到爛的劇本，加左好多唔同元素，令人好想追落下

利申：知道係漫畫改編

有無人覺得吉岡大叫同大笑個樣好崩

呢個樣十個有八個崩啦

一半藍有返佐藤健

今集0度好睇

咁快就死 之後冇得睇臨尾殺人

做乜者你地

今集Dele好正
好有電影feel

BENBEN美波終於食左腎臟了

仲以為咁都做到新聞

想問呢套咩黎

高嶺之花

光石研做奸角都好有味道
呢套網劇都幾好睇

DIU拍緊果個代代木VILLAGE個FEEL有D似隔離飯香果個APARTMENT

今集good doctor
唱365日嗰陣即刻爆喊
同埋今集開始腎仔都唔算係google only啦~

明明幾正

結妄legal high個髮型

呢套真係好撚正

翻睇幾次都有唔同感覺

聽個劇名好似幾悶 睇埋戲照都冇乜好感 直至刨左幾套宮九嘅劇先追

首播果陣唔覺得套劇有幾正

正到第二次一次過睇晒就覺得好正

明明劇情唔算有咩大起大落
但硬係吸引住我一集一集咁睇落去

結衣同龍平雙主演
Producer咪又係同掟上今日子一樣

佢自己話d staff唔同

龍平

搭巴士見到有女睇軟飯王

咩劇黎？

咁水田伸生同松田龍平的確未合作過嘅
不過又話新電視台

喺街見到人睇日劇會好感動 之前見到人睇隔離飯香差啲同佢搭嗲

老是常出現的田中圭

呢套輕鬆笑下幾好睇
今季大部分都好沉重

老實講早幾年D人會拎出街睇九成都係泡劇
睇日劇真心稀有

專揀輕鬆野解壓 上單就睇行騙

重點係佢靚唔靚先

終於有人頂唔順台狗瘋狂吹奏

你朋友就是你

係咪你地嚟架

正呀有龍平
好耐冇見佢

人少少認左佢

行得正企得正,做下社會實驗睇下班台狗係唔係真係冇人反感姐
啱聽咪add 個friend

我最期待的畫面出現了.jpg

貝多芬

佢同佢細佬愈拍愈少野

我都成日搭地鐵嗰陣睇 但係街睇軟飯王會忍唔到笑

今日繼母到高中了

尋日搭鐵睇good doctor 差啲喊出黎

前排坐巴士見到格離個港女睇緊dele
識貨
仲要幾靚女

呢啲真係唔敢係街睇
日綜都係
廢事忍唔到笑俾人以為痴線

寬鬆世代又如何

點解日劇D細路個個都咁得意

NHKドラマ初主演 北川景子×NHKドラマ初執筆 野木亜紀子 の超強力タッグ！！
「全てが真実になり、全てが真実でない時代だ」
“フェイクニュース”との戦いに挑む社会派エンタメドラマ

野木下季好搏
又結衣又景子

原來係到撚鳩班觀眾

睇黎繼母第2章男主角會係佐藤健

零度
點解

主演唔係gakki，新電視台，我無答錯你呀

唔怪得今朝條tweet答到好似詐欺師片頭咁

10月オンエア NHK 土10ドラマ
『フェイクニュース』
北川景子、光石研、永山絢斗、矢本悠馬／新井浩文、岩松了、杉本哲太

脚本担当しております。先日つぶやいたドラマはこれでした。
全２話。よろしくお願い致します。

絕對零度今集

今季推介

上户彩會唔會翻生嫁其實

今季好多子役
唯一唔順眼係晨間劇演永野芽郁個女 0演技淨係賣笑

我都係 搞到我想煲返阿淺
起碼佢記得高山醫生講過嘅野，會改變自己
每集最後樹里同腎仔嘅互動好可愛 咁樣嘅關係唔錯，如果寫佢地一齊太俗套

老母湊仔的關係

姐姐湊細佬會唔會好啲

有冇付款睇日劇既app?

係講緊鈴愛細個定佢個女

mytvsuper

最新都有？

TVB有買果D咪有

唔該你

係咪冇乜巴打睇在這世界的角落？

似湊個智力有問題既細佬

好似扭得好突然，無咩滲佢d野

今集健活終於到川榮李奈

見到有囡睇大叔的愛

yes
上野樹里真係好正

由細睇到佢大
未鍾意老婆之前淨係鍾意樹里同toda

當年因為野田妹先會入左大日劇呢個大火坑

喇叭書院都好正

我07-08年果陣間唔中有睇
之後興台劇睇左一兩年 後尾學日文又入返坑到而家

有

腎仔將自閉演成弱智
係咪搞錯咗啲嘢

野田妹啲女人味
多田聲些真漢子

柴崎幸會做dele, 山田孝之個舊gf

樹里 佢係我第一個迷上嘅日本女演員
以前睇last friends，覺得個TB look好型
再睇返野田妹，完全係第二個人咁

啲演技超勁做咩似咩

down左軟飯男ep3 次次都揀夜嘛嘛睇

睇到流哂馬尿咁

我留返睇寶繼母先睇
要中和返

好想帶正孝返屋企養
瘋狂比500yen佢

首歌入得幾好

依家先睇
4位密碼保險箱硬係覺得佢會開到

last friends不得了 成班都好好戲

首歌都仲loop緊

Last friends果期算係香港日劇潮既最後一浪
果時呢套都仲好多港女睇
之後就漸漸就俾韓風追過

今集又係好鳩
期待下集
勝地涼

我係中學病假果陣睇 一日睇晒
之後就入日劇坑

好可愛

上集已經講失去內疚

下集梳埋池目個頭

高嶺之花第7集開始有香里奈

今集繼母

個look好老

新閪口閪面代表

今季主題歌入面零度同義母好難揀

但冇得down落黎
返工放工睇好唔方便

零度

人人apps我覺得已經係最好既睇日劇apps
可以down落黎離線睇
而且唔洗錢

呢兩強我選義母
起歌威力接近仁醫

第三我會選good doctor果首

得返it狗個背景未講
唔知又會有咩內情

Blues 13.9
健活 4.8

MISIA冇得輸

MISIA起親歌都莫名其妙想喊

4.8

家入leo

AAA :KISS THE SKY

戀仲果首勁洗腦

為了N果首Silly

音樂台有個家入po

今個星期5 ms有佢

戀仲勁垃圾
唯一亮點係家入首歌

首歌幫左套劇唔少...真係好好聽

有翼b夠晒 bba

繼母細路女同大個版都幾似樣喎 笑果個樣仲似

一開頭就瓜左好突然

個女大個左仲天真過細過果時

係好似

變咗智障兒童

兩個都cast得好

仲有大樹都好好

但我覺得佢離靚仔有dd遠

個性格同老豆一樣

仲有冇人睇緊波瑠？
覺得越黎越好睇
波瑠做呢啲角色幾好笑 同埋吉澤亮

上集仲咁努力 今集一開波就咁

山田杏奈真係好正

終於比對面約食飯

上集唔係話治療有成效架咩
佢老細用扇扑佢個度真係極催淚

口水王子

約食飯唔係幻想黎架咩

真約架嘛

今集繼母個喊位 竟然係部長

我係茶水間個段都差啲忍唔住
到部長個度就真係忍唔到

唔鐘意波瑠個角色性格

唔鍾意風間個角色多啲
好煩

唔知係咪髮型影響, 覺得波瑠個樣突然變到好怪

風間同佢條女

明明個男都唔同佢結婚又分手，仲作賤自己同人上床

其實幾好睇 笑下又一集
啲內心戲愈黎愈好笑 同埋木偶劇場幾可愛，只係第3、4集啲收視
今集居酒屋同貨倉最後用念力叫口水王子約佢果度好好笑
好期待佢地下次約會 唔知又有啲咩笑料

Btw波瑠同口水王子

+1
分左手都仲要纏住個ex

會唔會最後同主編一齊

咁既男人早飛早著

本身諗住HEA時睇....點知越睇越好睇

唔好呀 想睇同口水王子一齊
有人睇過書話最後波瑠係同口水王子一齊，希望編劇唔好改結局啦

下集唔知又會唔會出黎搞事

我鍾意呢pair啊
希望最尾一齊

我都係
本身諗住攞黎攝時間
點知睇睇下又幾正

居酒屋嗰到 個同事冇啦啦爆大獲嗰到好好笑

....職業女性...你將人地個女教到咁樣

波瑠被人爆大鑊個樣同內心戲好好笑 劇本設定崩壞
都估到編劇冇咁容易比佢地正正常常咁食餐飯

主編唔係唔好，但同口水王子比較襯

口水王子真係好撚正

呢度有無人鍾意睇水曜downtown

有時玩得好癲

繼母藍調用返別讓我走隻嘢
仲有佐藤健突然好似天皇的御廚一開始嗰時咁

今集頭廿分鐘森下佳子放催淚彈

良一比佢老世用紙扇嗰度應該係笑中有淚
但一諗到做細嘅到死都要比老世叫佢繼續返工，好似港豬咁

而家淨係睇呢套同マツコ

Errie 看不見的臉， 幾好睇

呢套堅唔錯
呢個小田切讓先似係佢style
Cheer dance果個

我覺得呢種佐藤健好正

想睇佐藤健 又想睇竹野內豐
好矛盾

好正呀好似

我都係覺得長澤係到呃緊人

仲要叫masquerade 我以為係欺詐師電影版個大佬係木村拓哉

個笑容好有陰謀

認真都有罪

講良一死的手法幾似家族的形式咁樣 又係一下子跳去葬禮

唔會有愛情線卦 唔太想有

個個人都好古怪 好難估點發展

香里奈呀

遲d係咪有套英雄聯店會有晒 湯川學、加賀恭一郎、(木村) 一齊破案?

講真又ok wo
3個人睇3個唔同範疇去破案

跟原著設定木村老咗啲 wor

峯田和伸最後真係笑左出黎 但係個笑容仲似個會復仇既小丑咁有D詭異
成套戲D人都痴架

屌 高嶺

佢對手伸得咁開係咪想暗示D咩

呢兩條女我都食咗

...好正。
明明吉岡自己套劇徳永えり都有份 (老闆娘)，但無人咁講

老闆娘個look普通左啲

東野圭吾正義聯盟

吉高/柴咲調左去幫阿部寬
查唔掂搵福山幫手
為左查案去左木村間酒店住

繼母藍調個靚妹大個咗好撚樣衰呀屌
仲有個人設做乜會on9化咗，明明細個係走聰明路線

石原攪到好似痴咗線咁

我覺得上白石崩歌幾好wo
外型有都幾似番細個
我諗黎緊劇情會講掛
可能大波遙縱容佢太多所致

我都覺得個樣幾似

我覺得唔算樣衰喎 我都覺得係大波遙管教下考試唔應該咁低分

大樹同美雪一早有合作過

個性格變到成個低b妹咁

大個左變左佢老豆咁樣

痴咗線先創作到藝術, 有埋罪惡感唔平衡既狀態先諗到大膽衝擊令人wow既野掛

藝術ge野我識條鐵

同埋個搶婚平淡咗啲

一生套劇又有榮倉榮榮

奈奈

貢榮
榮湯會

係囉, 咁流產生到罪惡感咩

喺到耐左真係會眼殘 手都殘

睇到多日劇台智力下降

你也是一樣

本身已經低

義母今集淚中有笑

佐藤健真係做到好on9同好撚蠢

繼母真係
諗住鳩鳩地笑下開黎睇
點知奶晒野
最受唔住依類親情片

仲有佢得戚樣

肥仔個角色好熱血

由毒男變成熱血男

維尼既感染力

加穗子SP 19/9播
今次都幾遲公布 之前GO同校閱都早2-3個月已經公布

主人公・尚の元婚約者でエリート精神科医の井原侑市役で
松岡昌宏の出演が決定！！
尚（戸田恵梨香）と婚約中だったが、
結婚式を目前に、突然婚約破棄されてしまう。
それでも病と闘う尚の主治医となり、再び尚に惹かれていくが…。

又係臨結婚前俾人飛

想睇佢地湊b

手手腳腳都正常，但塊面勁包

老土到冇得再老土嘅設定

good doctor 10.8
禿鷹 9.9
銀魂重播 5.2

「浴衣が似合う」女性タレントランキング TOP10
1位. 石原さとみ
2位. 新垣結衣
3位. 石田ゆり子
4位. 北川景子
5位. 綾瀬はるか
6位. 深田恭子
7位. 沢尻エリカ
8位. 長澤まさみ
9位. 有村架純
10位. 仲間由紀恵

老婆

景子個樣咁現代

高嶺 入面靚到爆

石田真係好勁
40代贏咁多個後生女

長澤

大面

連個名都好鬼老土
好似70年代D劇名咁

男女主諗唔到會有咩火花

第一集風格真係好鳩，但估唔到後面會係完全唔同風格

Kahoko

果個題材本身都夠拍套劇
諗住鳩下笑下就算
最慘又想睇落去

睇埋今集開始有d明個個所謂嘅罪惡感

尤其之前講到家元嘅地位係佢地心中同神冇分別，所謂家元就係”寧我負人，毋我負人”嘅存在，要明白呢樣先可捨棄嘅所有情感專心一意做花道家

但係我覺得唔洗咁複雜，一開始撻佢老母出黎就搞惦啦唉
老母用命換石原返黎已經係佢一生背負最大嘅”罪”，好夠力推佢上家原之位了

一半藍 成日都整啲咁牽強既理由出黎
北川嬸真係呢⋯⋯

沢尻

睇到離婚已經唔多想睇 但又想睇砂糖

涼次真係好撚垃圾 不如強行拉番鈴愛同律一齊完左佢啦

已經棄左 最後睇劇透結局算

睇到電車站相遇之後幾集已經頂唔順 睇下遲D會唔會再睇返

我都係因為砂糖先焗住睇

可愛到似妖精

我諗佢開頭唔諗住行到呢一步，同埋佢根本都同老母無接觸過，可能唔夠即場逃婚咁切身入肉咁痛瓜
而且罪惡感要受完再搞第二個，母女個case都唔得，老豆應該係覺得呢張王牌只係做到修正，做唔到starting point

Dele上集收視如何

4.2
爭D爬左健康生活頭

肥仔好正

已經唔討厭Poohさん 不過唔想睇親密鏡頭

千葉條線好重口味呀

母女丼
千葉好努力配合個形象，聲線髮型舉止，但係個樣真係唔太夾

想知芳根京子最後會唔會癲左

個呀媽都痴線

【🍚女生專屬的「閨密食堂」 日本年度最溫柔美味之作🍳】
【🍵日本8大實力女星 品嚐不一樣的人生饗宴🍶】
⠀
《食べる女》(Taberu Onna) 演員陣容星光熠熠，邀得日本8大實力女星擔綱演出，包括實力女星小泉今日子飾演料理店店主，還有 澤尻英龍華、廣瀨愛麗絲、前田敦子、鈴木京香、山田優、壇蜜 聯同 Charlotte Kate Fox 擔任食客。
⠀
故事以8位不同女性的故事及獨特的生活態度，講述她們在繁忙都市的生活點滴，細膩真實地呈現出現代女性生活的苦與樂。
⠀
《食べる女》(Taberu Onna) 11月 獻映

而家先睇完繼母第56集

上白石萌歌真係好似做佢細個果個靚妹

有冇得寄嚟香港

我覺得個樣算match 但心入面都係諗松田翔太做就perfect

維尼
吉池可唔可以快撚啲死

千葉雄大就算點扮成熟都覺得佢係細路仔扮大人

今集good doctor個孕婦老公好似愛回家個後生仔

dele 睇到第三集已超水準，第四集都仲好好睇，啲人物感情慢慢由個故事帶動滲出嚟，鏡頭運用又出色，故事又完整，超正

佢個樣都無邪氣

我覺得今集少咗啲bgm
但係個鏡頭好靚

同埋山田好好笑而家每集開頭都想睇下佢會唔會做咩on 9野/佢見到菅田整彎個匙羹個到笑爆

草間彌生

都話佢做腎仔D戲一早紅撚到癲
太Babyface限制左佢戲路

已經每集期待佢開頭會做啲咩，同埋中間佢兩個鬧交嗰度一剎那好似睇返以前山田深夜啲膠劇咁

0奶無工作應該會plan 好晒讀書計劃
再講當初都係30左右
點會唔知大學競爭咁難

向井葉月 本日8/18 17:03～『SHOWROOM』配信予定！

回錯咗

顧住炒股票搞到個女以為賺錢好輕鬆
另一方面又太縱個女搞到變左笨蛋
作為老母太正常就冇戲做啦

蓮加就話姐

DELE野田洋次郎果幾句對白諗起LOVE SHUFFLE吉高同松田翔太

好經典

綾野剛個look過左10年都係一鳩樣

第一眼仲以為今集dele委託人係高嶺花男主添

本身棄左波溜套劇
但追緊giver覺得吉澤亮幾正
又想追返

giver好鳩 都係口水王子正

口水王子真係好正
giver個眼鏡look真係不得了

咁個look係唔錯

#吉川晃司 さん演じるあの財前部長が再び下町ロケットに帰ってくることになりました👏またよろしくお願いします！

都幾齊人 唔知有冇山崎育三郎

岩岩一炮過睇曬4集dele
第1集同之後個幾集個feel差咁遠

第一集做日本人最鍾意既警匪查案類，就可以吸多d人睇

DELE痴撚線神劇

第一集個劇本係原作者寫番
反而最唔好睇

老老豆豆我覺得4集都離晒題
遺物個概念淨係拎黎講個故事就無左

冇錯，二至四話各有各味道，第一話相對較老梗同俗套。
下話有柴咲幸同橋本愛

連掙扎解唔解鎖都慳返

但真係好好睇

二至四唔同風格都拍得好睇 好撚癲

木村二宮個套戲得一間戲院做

優先場炸掛

未正式上畫姐

睇啦 好睇啊

有小幸一定睇

有無人有睇世界角落？岩岩睇左第一集，唔錯wor

今季最鐘意呢套同cheer dance

cheer dance 都正

呢度好似冇乜人講呢兩套

可能因為無咩好爆既劇情

今季都幾多套幾好睇
頭post除左一獲千金 禿鷹同last chance之外睇晒
仲有恋のツキ同情色小說家

我都覺
其實幾值得睇

係咪未確定哂咋
不過見嗰到真係寫830 831

世界角落呢套野硬係有種淡淡然嘅悲傷

利申 極度反戰

唔睇唔知開左咁多套 再加多套絕對零度冇睇
結果而家落後晒追唔切

零度ok喎

冇睇1 2

當新劇睇就得

橫山裕都係第2季結局出得幾分鐘

兩套都有睇，但真係無乜好講
Cheer Dance睇完好鍾意 佐久間由衣

無睇1 2 都ok
利申我承認我一開始係為咗睇某演員先入黎睇第三季

呢套係咩黎

高嶺之花 今季

我都係為左某演員

為咗翼b而睇

由山下智久夥拍新垣結衣嘅人氣日劇系列《Code Blue》搬上大銀幕，由原班人馬上陣嘅電影版喺當地開畫至今三星期，已連續三周登上票房榜冠軍。目前累積票房多逾64億日圓（約4.48億港元），超過500萬觀眾入場，一如片商所料，該片總票房順利衝破100億日圓（約7億港元）定指日可待，係繼2003年電影《跳躍大搜查線THE MOVIE2封鎖彩虹橋》後，相隔15年能夠再有日本真人電影破100億大關。

檢察狂人票房如何?

24號上

唔係8月尾先上咩？

我都無睇1，2
就咁睇3都幾好睇

唔係30咩

日本24號 香港30號

好想木村同二宮贏到《Code Blue》

想木村威返次

有難度
Code blue有咁多當紅藝人

Top 10都入唔到

繼母
第六集前半後半水平差咁遠, 高中美雪同佐藤健個角色
上白石刻意扮傻嗰幾幕好難頂, 好似搵個男人做少女角色咁, 好嬲打
下一集仲係咁演法我就直接棄劇, 當係學識踩單車嗰度完算

咁大獲

點解大個會變左低智商

低智商又未算, 但係蠢得好唔自然
個樣都咁臃腫仲想用返童星嗰種演法, 救命

一開頭就講到咁煽情雖然有追開
但好難咁快入到戲

翻睇緊鐵證懸案，又改得幾好睇
羊姐姐

翼B宇宙第一

見到巴士站有viu播大叔的愛廣告

因為土屋太鳳去睇cheer dance 劇情唔評論 但入面個個都靚女黎 CLS

佐久間由衣

+1 大個咗個到開始覺得頂唔順

睇完最鍾意係佢，今朝係床睇咗成個鐘佢啲bilibili片

呢套真係超多靚女
連太郎老婆都係靚既
自己最鐘意係石井杏奈同伊原六花

除咗肥雞個個女角都靚

佢地開始跳好咗，我睇啲舞好似都無咁尷尬

我最鍾意山本舞香

Pooh幾時開始咁鍾意momo

西面

好想瘋狂俾佢西面

還返上半隻啲眼淚比我

高中生後變左癈青
細個果陣明明好smart,
話頭醒尾，而家得過且過
仲要肥c大隻

佢扮佢繼母果d parts 好on9

其實愈睇愈感人
不過換個女角會好D

依個正到暈。西口西面得黎又靚。

咁又無咁差, 會睇埋落去
只係頭5 一家三口做得太好
老母有返表情反而唔過癮

覺得上白石葫歌唔錯wo
只係而家人設上唔討好者

繼母
大樹幾型

細路版既大樹係幾型
大個版不了

同路

都真係幾新吓

魔女的條件

石井杏奈

[新聞] 乃木坂46白石麻衣、初の月9出演「絶対零度」ウェディングドレス姿で“危険人物”に＜本人コメント＞

【白石麻衣／モデルプレス＝8月20日】乃木坂46の白石麻衣が、27日放送のフジテレビ系月9ドラマ『絶対零度～未然犯罪潜入捜査～』第8話（よる9時～）に出演する。白石にとって本作が初の月9出演となる。

香港有發行商買左娼年

禾白

個髮型出哂事
依家D高中生興短髮?

wow

星期五
CHEER DANCE 8.5%_8.6%_6.6%_7.3%_5.5%_6.1%

星期六
Survival Wedding 10.4%_10.8%_7.6%_7.8%_9.1%_9.1%

星期日
在世界角落找到我 10.9%_10.5%_9.0%_9.2%_8.9%_8.5%
零 一獲千金遊戲 7.1%_6.7%_6.3%_6.1%_7.9%_5.8%

第16次播龍貓都有14.0%

宮崎駿套套重播都好似過10

有細路未睇過架嘛

上星期係日本我都忍唔住翻睇第n次

今期有幾套都想追, 搞到追唔晒, 棄咗零 一獲千金遊戲
主角又唔好睇, 故仔又無咩吸引力

大面套聖日記搵個全新既男仔做男一
又係伏味濃

sweet power可以推個白紙新人做男一 真係勁

銀魂連載結束

啲長壽漫畫好多都死唔斷氣
但呢本根本仲大把貨賣

Dele 今集個松井美香，點解viu會叫佢做鬆井美香？

畫日常可以畫到猩猩死為止都得啦
希望係銀魂Z

可能買字幕組既簡體字幕直接轉繁體掛

實有新作發表，嚇我唔到既

普通話拼音

一路都係啦

哦原來係繁簡字 仲以為佢有咩特別原因

好好丁

法唔法國姓吉岡嘅都好正

cheer dance D歌好正

可以做3姊妹

D女仲正

呢個唔洗講

離題一問...剛剛睇到第5集。
同春馬一齊食飯果個係咪繼母入面果個大樹君?

二階堂富美真係愈黎愈正
而家tbs果套妓女look真係

河畔的殺意真係

河畔的惡意

DEL D配樂好正

2/3集好正
第4集就好似冇咗

今集Dele好有公路電影feel

套野可以集集都唔同style

啱啱睇完第二集

檢方的罪人LINE LIVE直播

suda 超能力嗰度幾正

得返dele 會繼續每集追
其他已棄 高嶺應該佢完晒先再睇 上集都已經2倍速瘋狂飛黎睇
其他一係題材冇咩大興趣 一係演員唔吸引

而家真係會期待星期五晚12點睇viutv個網

嚇到呢

高嶺3集棄。見你地講先睇dele，變左想追
今季仲開咗good Doctor ，波瑠同吉岡

高嶺我由第三集開始集集飛住睇

頂得順高嶺 今季差唔多棄嘅得giver一套

高嶺有之前水母個套個女主角(做石原呀妹), 勁唔想睇佢

見你地成日講dele
搞到我都想睇

快啲睇

記得睇埋第二集 好睇過第一集好多

繼母我都未睇呀
呢排幾鐘意搭車睇劇
聽日開dele先

第三第四集超哂班~~~

viu 今次做得好好, 出DELE快到同步咁濟

希望第二時其他劇佢都出得咁快就好

繼母唔好搭車睇
我驚你喊到豬頭咁

下季架純果套個岡田健史好撚正啊

仲有good doctor 呢兩套要摺埋睇

就係因為咁我2套都冇睇

琴晚睇完第5集 good doctor
大合唱睇到我有d眼濕濕

Dele真係超水準

開始講佢地啲過去

下集柴崎幸

繁簡轉換問題

都係張就住咁睇, 而家接受住佢個速度先

上集鬆鬆下都睇到眼盲

啲字體可以大番啲就好

佢個player好少功能 禁左右鍵飛前幾秒都冇

反而有時啲字幕疊住原裝字幕嗰啲我頂唔順

算，而家頂住先

係呢樣都唔得

個四眼妹叫咩名。

大友花戀

正

j死人

影影埋埋咁多又唔放係本身到

佢都幾靚女
只係呢套戲個眼鏡look弱化左佢

軟飯男 集集尷尬

又提我要download

勝地涼個樣殘左好多, 同正孝調轉演其實都得

但正孝做廢男同小男友幾正下

同貓一樣咁萌

著住屋企衫趴起度個頹look

去見工嗰度唔知點解覺得好好笑

夜晚睇先正
依家睇緊

勝地涼好似迷idol嘅飯咁

我直頭以為cheer dance嗰個係二階堂嚟

佢宜家晚晚趕返屋企見前田
殘啲係正常嘅

啲歌詞好勵志

二階堂同岡田太真係幾似

500円ちょうだい

池目好賤

女友D喊戲都已經唔多掂 以為進步左
點知個SHOT咁長就出事...
少返5 6秒真係會好好多

睇到最後原來小翔先係最賤嗰個

過份咗喎

瘋狂比500yen

大眼少少嘅松山研一

但邊似15歲

我係冇幾耐之前見到有張永野芽郁同山本影嘅相(上面有寫名)先知佢唔係
btw佢靚過兩個'家姐'都幾多吓

佢個樣似n個人混合版
有人話似福士 又有人話似田口淳之介

全盛期嘅福士可以似幾多個人

千葉雄大套新劇點解我覺得講緊個龍乜鬼個la型model

高畑充希唱family song好好聽
期待加穗子sp

自從睇完佢係高嶺之花就唔想再見到佢

第5集在這世界的角落石頭果PART喊左

Misia把聲既聲底真係好正~~

好正

睇慣細個
大左好似劣左

大左塊面仲包左

佢不嬲係大面系

腫到髮型都救唔到, 成個麵包超人咁
見好多人講選角似細個樣, 我心諗似條撚

細個版好得意
好想睇多佢幾集

跑女戰國行SP平安夜播出

細個版擔心緊大個會變包包面

我都係
堆cast得返奶遙, 都唔似睇梗同一套劇

呢種五宮加大臉我又無所謂喎 反而有村同土屋果種就唔得

官

變左教仔做生意劇

剩番幾集 估計會圍繞女兒既升學 戀愛 同埋人生目標黎講

小強嗰度已經笑左
跪低嗰part 笑到噴水

我睇緊live
頭半集都講緊佐藤健

好想川口春奈養我

我要養正孝, 每餐都撩一撩我之後問我攞零用錢

叫佢隨便拎個袋用佢走去拎個喼

民宿

千葉雄大主演個trailer

原來郭炳江有份拍高嶺之花

放開我尻

呢套香港會上

有冷靜に

終於可以喺大銀幕睇佢

好想川口春奈俾零用錢我

啲啤酒仲以為走之前偷嘅 見到2個黑人笑到我仆街

原來整人大賞熟肉已經出左

冷静に+別に

其實翔好賤

藤木直人都係著U記衫

呢個髮型完全認唔到佢

普通阿叔一個

殘咗好多

dele

點解正孝啲表情可以咁可愛
30歲人做都唔反感

幾有興趣睇呢套

Final cut嗰陣已經殘

健康而有文化的最低限度的生活 7.6%_5.5%_5.8%_5.5%_4.8%_4.9%
繼母與女兒的藍調 11.5%_11.3%_12.4%_12.2%_13.1%_13.9%_15.1%

差成3倍

繼母15.1
竹野內豐香左先升

佐藤健

奶遙豐叔同佐藤健,點都多人睇過另一邊嘅

健康生活睇到打爆左結他之後就冇睇落去
好造作

安達佑實果集 開左一半睇唔落去

尋日果集好似睇緊另一套劇咁
唔想再睇上白石

但都好型

同感...完全無mood追落去

佐藤健個角色我都麻麻
成個智障咁

能年主演line劇

繼母升勢有少少似都係同檔既逃恥
隨時結尾接近20%

終於有工開

估佢唔到 開頭以為keep住11 2左右就完

可能睇左尋晚果集唔對路會跌返呢

唔出奇 可能尋日睇啲人都係因為竹野內豐死個集感人先睇

逃恥10.2__12.1__12.5__13.0__13.3__13.6__13.6 __16.1__16.9__17.1 __20.8
奶遙 11.5__11.3__12.4 __12.2__13.1__13.9__15.1

奶遙第七集原來仲高過逃恥

而家好少見佐藤健做呢d輕浮角色

呢集都ok嘅 不過之前幾集好睇啲

大樹同奶遙相認個樣

睇到無野睇.....................走咗去睇禿鷲

依條友做戲係咪平時都咁CHOK

一半藍慶功宴

好期待娼年上果陣有幾多女入去睇桃坂松李

綾野剛

東京台 24 25果兩套幾正

哩兩日一次過追翻
第二集除眼鏡嗰下chok到
Over左

奶遙

六浦

今朝好咗D, 可能少咗大美雪成日扮白痴D SHOT, 但最後土下座個到唔係幾頂得順, 同埋大樹應該係吹水? 仲低級個美雪反而仲教佢

dele都係得3.8
日本人啲口味真係

拍完啦已經

目標係藥劑既高材生，佢自己都話已經開始預備大學試即係提前自習埋高三既野，即係可以看成一樣係高三level既同級生
咁教得掂下游既美雪唔奇呀

個樣冇變過

下星期零度終於有睇頭

到時有冇字幕組會做

能年個字幕組仲好活躍

想睇多哥

檔先輸一半

睇嚟繼母收視有機會上20

繼母有幾多集？

最新個集講咗9月4大結局

繼母今集我覺得OK
佐藤健真係做到報告書入面寫嘅描述
冇常識又懶,但係又唔討厭,同佢整D包一樣得個殼冇乜內涵

但唔係好希望有感情線

最終章唔等於最終回
下星期因為亞運停播

有冇人有睇軟飯男
好好笑

睇女

呢套咁陰沉 低收都正常
超能力果集好似睇緊border

大把

川口越睇越正

野田都拉唔起

line 真係好呀~~~能年有嘢撈了~~

燶小姐開左個微博

笑死

肥：總選曲Center不在？沒問題，用CG跟繪畫就解決了～

官方MV：

係個2個48同松井珠po已經激烈討論中

今晚開始可以狂煲劇
我要睇dele同奶遙

悠長假期blu ray化 但係賣3萬yen會唔會太過份

差唔多啦，日版CD BLU-RAY不嬲係全球最貴嘛

新劇都只係2萬頭 貴左成50%

就係舊野先貴

舊野要blu ray化都要多d成本

我都覺得幾好睇
避孕個度幾好笑

而且可以高清睇舊劇都有吸引力好多

芳根京子上007又幾好笑

期待北川景子個集

手越d誇張演技令到套劇好睇左

平手

臭西鈴

筱原涼子都輕鬆屌打臭西鈴

阿伊努人 第一次聽

北海道原著民
可以睇下套漫畫叫黃金神威有講

劇本其實唔差
不過一有上白石就會想飛
根本唔係角色人設有問題, 係演技唔得+個樣唔得

好想瘋狂問川口拎500円

今集零度
想問係咪結果兩條友都拉唔到？
咁個大佬唔係都會繼續想殺嗰條友咩
定我睇漏左啲咩

韓版喊到仆街
唔知呢套會唔會

個假髮真係好假下

點解唔搵美波做

冇筆直

無期

蝦夷有聽過啦掛

無拉到，個組織成員list又del埋

係囉 咁個大佬遲早都會殺條友

下面果張係乜野黎

Dele連超能力都拿捏得咁好
佳作

其實我唔明點解佢自己出手埋個細路身

死啦，義母睇黎想加感情線呀

今集上石好返好多啦

禿鷹 11.9%_11.3%_10.4%_9.6%_9.9%_9.5%
GOOD DOCTOR 11.5%_10.6%_11.6%_10.6%_12.2%_10.8%_13.0%

Good doctor好野

我都係咁諗
btw係間屋到打打下架把槍唔見咗

腎仔好嘢

今季收視第二位

除左講野唔望人真係完全唔似自閉
似弱智多啲

可以入到屋偷咗部電腦打爛個hdd佢，會唔會仲簡單過同細路入去del

睇到小朋友唱歌果集 之後未睇

我見日本d新聞
有相關醫生都讚腎仔做得神似

同過兩個自閉症嘅人相處幾年表示完全唔似

戲劇效果啫

我都係

講完野合理口嗰下成個加藤一二三咁

我諗都有程度分別既

唔知點解無咩動力開
如果唔係有樹里應該棄左

自閉症會自己抽搐架咩

抽搐唔係關佢老豆事咩

我都覺得佢係驚到縮

佢無時無刻都頭擰擰咁喎

雖然好似有D厚裝, 但都掩蓋唔到佢既得意

自閉症都有分好多唔同種類
中學有個同學都係自閉症 又係學習方面好叻嗰種 言行舉止我覺得同佢幾似

拍戲時無啦啦叫木村二宮畫隻長頸鹿
佢兩個又真係照做

睇外表做得佢呀媽咁制

佢上VS嵐cute到呢
請你去6號接波 笑到我

今集腎仔見到福田麻由子
佢同志田未來都係大個左無咁靚

以前秘密嵐仲正vip room話想養人, 係D野食度狂落辣椒醬跟住推畀嵐食 仲要撞啱sho去完fashion sense修行著住套好潮既衫
之後巴士同share house都係, 話唔鍾意被人讚可愛然後狂被sho同nino讚個反應

高嶺上集攪咁多野今集講番係冇用

應該唔受溝啦, 佢個角色有鍾意到竹野內豐已經好奇蹟

石原走個陣男主仲微笑, 都無係佢面前表達過悲傷, 還戒指仲鼓勵佢繼續花道, 根本就忘記唔到, 同埋無罪惡感

終於可以有得睇non上劇

🇯🇵在日本掀起了極大的迴響😱👏
🎬成本僅有300萬日圓的作品，創下1億7000萬日幣的票房佳績👍🏻

特殊的拍攝手法加上反轉的劇情，一段37分鐘的一鏡到底的拍攝令人驚艷，《你的名字》導演新海誠、資深演員役所廣司均盛讚！

🧟‍♀🧟‍♂《屍殺片場》One Cut of the Dead 將於25/10 在香港正式公映，🔜敬請期待！

睇過日本網站 套野好似有啲版權糾紛

睇唔到 今年日本電影好幸福

男主好撚奸 心機拍得上家元咁重

套野啲對白如果寫番淺啲會好好中 青蛙同睡蓮個段 可以寫得簡單啲

呢套講人物生平 應該點差都唔會有一半藍咁閪

呢度有冇人睇真的要去航海？

有安藤櫻點都唔太差啦

武田

飯豐

做到一半先上返船

呢個真係安藤櫻

第一季開心啲

不過今季有兩套武田

研二

仲記得當年女王的教室佢地兩個都好得意架

福田我反而覺得OK，至少佢而家仍然似田中麗奈

我想問有冇人用開黃viu睇劇，今日用黃viu 佢下面畫面放大，暫停都唔用得，我想問係咪改左要俾錢升級會員資格先可以用到呢d function?

邊個編劇先？

室剛ig story

終於開左dele睇啦
第二集開始幾好睇

都話第一/二集係2個層次嚟

仲有一個鐘就有第5集

第一集好悶
第一集同第二集完全係2種感覺

有小幸
聽日睇埋之後個d先

冇字幕

有啊

一半藍到底有更新未

頭先碌極都冇 明明話星期四五

平時星期二就有架啦 碌左幾日 等得好苦

板谷由夏黎左香港

programmer唔係聽開band sound 仲咩轉咗聽鋼琴

今集dele 最後個首bgm好正

同埋我覺得個委託人其實係唔鐘意橋本愛

檢察狅人日本票房如何？

一定冇銀魂 CB咁好架啦

Dele真係好好睇

想哭

琴日先第一日上
何況無兩隻怪物咁收得好正常姐

第一日販売数8萬幾 算係咁

最尾影啲file名有咩玄機？

其實我仲諗住成個故事係橋本愛自已ff出嚟 委託人跟本唔識佢

file名唔係就只係佢個名咩?定係想講前面BA249?
我覺得應該係橋本愛一直鍾意委託人一直等，但係唔知原來委託人係gay而且係同翔拍拖?所以最尾先話太遲

呀宮田都知喎 ，今集用古典樂好正，仲要同柴崎個角色match

第一集同第五集都係本多孝好編

應該咁講如果佢改到咁樣會幾好睇

第5集都好好多
又開始有講佢地啲過去

我諗委託人一早知橋本愛鍾意佢但 佢係gay因為唔想hurt橋本愛所以一直冇同佢講 仲會當佢朋友咁一路陪住佢
Btw好睇

成家黎玩

去到第5集成套野又普通返

第二至4集都係講緊一個感情/中心思想
反而一/5就似講完一單case就算

而家義母好似睇緊另一套野咁

好耐無上水
留個名先

有無人有睇軟飯男

就變日經 呢到好多人睇

高月彩良個樣愈大愈似間宮

幾好睇

初時以為今季唔多岩睇
點知睇睇下都唔錯

好似每兩日就有人問
呢套可能最多人睇

同你調轉 睇睇下套套都麻麻

睇緊24テレビ有佢

套劇佢有份

我本身對老婆個套幾有期望
反而第一套棄就係呢套

我全部都無棄 但唔係一出即睇
得軟飯男追得貼

但有sexy zone

連續唔知幾多年都係J家主演

呢度有無人鍾意sexy zone

靜係棄giver 覺得自己好叻

Giver睇左一集唔知佢做乜9 就無再睇

我儲兩三集先睇

24小時年年都有丁家架啦

波瑠我都係睇到無野睇先睇下一集

頭先有個小朋友話對丁家無興趣 笑左

原本想睇伊勢谷 點知佢個角色都幾難頂

估唔到口水王子最正

今季整體質素都高

高嶺升返 應該因爲唔洗再怕親熱鏡頭住

下 今季好難挨喎
高質d咪dele軟飯男 但想追看既係0

今集硬係差咁啲嘢
總之感覺無2至4咁正

我追得最貼就係呢套

同意今季整體質素幾好wo
當然岩唔岩睇係另一回事
呢度多人講既good doctor 繼母 零度 dele等唔洗我多講
比較少人講既在世界各落找到我其實都極高質
但劇情愈來愈沉重
同埋戀之月我覺得都好唔錯

太多道理 太長遍
今季NTV3套啲劇本都有啲問題

戀之月
不過黃金檔真係麻麻

個人覺得健康有文化都唔錯
但呢度可能無乜人有睇